啲雞有問題，你就殺曬啲雞；啲狗有問題，唔通你又殺曬啲狗？啲人有問題，你會唔會殺曬啲人？

個社會咁多問題就有你班豆泥高層

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望

我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本系度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜阿都得
What The Fuck

What The Fuck
我哋呢度講原則屌你嗰陣咪撚口黑面黑
我哋好有意見 你又唔聽人勸
要我收口就一定唔撚得
What The Fuck

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質

Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck

What The Fuck
What The Fuck

如果LMF今時今日先出道一定俾人政治清算
香港人真係好撚天真
人地反映緊社會問題
嗰陣啲傻閪就捉住人唱粗口依啲雞毛蒜皮野數臭人

社會真係無撚進步過